英國最新失業率升至4.5% 高於市場預期

英國的數據顯示，截至8月的3個月失業率升至4.5%，高於5至7月的4.1%，亦超出市場預期的4.3%。期內就業人數減少15.3萬人，減幅遠超出市場預期的3萬人。

英倫銀行早前預期，至今年底失業率將觸及7.5%，因政府縮減500億英鎊就業保障計劃，並在11月以一個規模相對較小的計劃所取代。

咁少重好過本港